想問幾個關於 ”黑警死全家” 問題

1. 到底凈係定義中嘅黑警先需要死全家, 定係全部3萬警察都要?

2. 如果我都相信香港已經冇撚哂白警, 故此邏輯上所有警察都係黑警, 咁點解唔直接叫 ”香港警察死全家” 而仲叫緊 ”黑警死全家”, 等某啲on9黑警以為自己唔係定義中嘅黑警而可免於被詛咒?

3. 不如由今日開始叫 ”香港警察死全家” 好唔好?

一人一post推71Facebook Instagram airdrop都要post呀
可以一齊轉埋Icon

你哋班連登仔， 喺連登圍爐洗版有撚用？

我要見到IG Facebook 各大社交平台
都要見到呢幾隻字

7月1 維園見

你想叫咩咪叫咩 最緊要排斥警畜 等佢生活唔方做

發洩黎嘅姐
屌你老母都唔係真係打攪伯母啦